（袁國勇的社交距離）羞與為伍？

Source:

好黃勇爸

過咗疫情後佢被政權清算嘅機率接近100%

有走好走, 香港又失去一個人才

牙勇違反蝈安法

作為恐懼L企咁遠都明嘅，不過同posture真係冇得呃

袁國勇表示好驚好驚，犯咗國安法，冇一間外國大學嘅醫學院會收留我，前途盡毀啦

傻佬一名

同林手足一樣咁夠薑

你終於認

恥下話